官員：為全市近千萬人檢測沒確診 相信武漢是全國最安全城市！

明明話驗驗下停撚咗
依加又話驗完

佢哋用既試劑都唔可信

咁樣驗？

無人確診但又話有人冇症狀感染

無人確診，因為一驗到有就直接火化

驗撚到即場開槍殺撚死佢
咁就全國最安全嘅城市囉
不過大前提要個驗證測試準先得架

唔確診就冇人確診

解封去北京未啊

啲試劑係咪真係得架

即係武漢得返唔夠1千萬人
死咗百幾萬

再先進d，用肉眼睇

用下腦
實有false positive架
0.1%一千萬都會中一萬個

咁安全就解封
任武漢人周圍走啦
你睇下你隔離城市信唔信你丫
宜家大陸見工要講明請唔請武漢人呀